一人一信保護戴伟浚国籍及正名 [更新版]

Dear Sir/Madam,

I, as a Hong-Konger, completely sorry to write this letter to tell, your player “Dai” should not be listed as a Hong Kong player.

Due to the recent international duty call, “Dai” had chosen to play for Chinese U21, instead of Hong Kong senior team, which are completely two different nationalities. I am deeply disappointed to tell you that please do not list Mr. Dai as a Hong-Konger. For the moment he chose to play for Chinese team, he shall lose his right to own the British Citizen as well. And you may need to rearrange the working permission from the Government.

Personally would suggest that you shall correct the spelling for “Mr. Dai” from the original Hong Kong style to the following Mandarin style, “Dài Wěi Jùn”. As Chinese people are quite sensitive on nationality, if you keep making mistake on Mr. Dài Wěi Jùn nationality and name, that would be a huge political disaster.

Moreover, after correcting the spelling and nationality, you shall also consider the professionalism of Mr. Dài Wěi Jùn. Rejecting a senior national team call and chose to TRAIN with a youth team, in my unprofessional opinion, the club is the one who pay for the player, not the youth team. Team always comes in front of players, how could Mr. Dài Wěi Jùn put a youth team training call come higher than the team, plus he is not doing really well in your team. This is a disgrace and disrespectful behaviour as a professional football player.

King Regards,
Fellaini the Tree

Fellaini the Tree

Goodest English

可以send去
牛津聯既Communication Manager
Chris Williams
cwilliams@oufc.co.uk

或

大粒d既Managing Director
Niall Williams
nmcwilliams@oufc.co.uk

Copy and paste 個內容改返個名就可以

好難分

proofread 下先啦

King Regards,
Fellaini the Tree

d英文好垃圾

咪撚咁on9啦
咁做有春用咩 人地收到只會當你煩膠on9仔架咋

你改完大家一齊send
一係畀d貢獻黎睇下

呢獲岩曬
夠人數打呢舖鍵戰啦
叫你地出黎接個撚樣機你地閪夠膽

啲英文好勁 真心

真假事但啦
叫我個讀緊小四既仔寫嫁咋
我一介地盤佬，識閪

算唔錯啦

句句you should

Send埋去ea

Okay啦，除左grammar errors多左啲之外都寫得ok

見你識貨唔追擊你

n子

永遠支持樓主

認住我牙樹

望乜撚野高處
睇國家隊有錢分咩？
咁巴爾係咪要仆到去幫修夫基含撚

再講
呢頭同港隊報傷冇態
個頭去跟支那u21練波
仲要出糧球會係呢2個星期有波踢
好有機會出場

想問下高左去邊撚到

小心炒車